14日隔離仲唔贏番次？

輸咗啊傻仔
以為14日強制隔離好有用？
如果你係支那人，你會選擇留係支那等死，
定係去香港播毒? 免費膳宿好食好住，
反正14日又一條好漢。
醒下啦香港人，唔封關根本無用。

14日隔離好似家居隔離
聽幾個檢疫電話就算?

有啲傻B重話九成封關階段性勝利，同條女戴套做但吉穿幾個窿，覆蓋率超過9成所以算係咁

樓主五毛, 明明係階段性勝利
大家唔使理, 俾d掌聲自己先

唔係可以點，連定位都無

咪又係避孕失敗

精神勝利法

唔啱聽又五毛
唔好自我催眠好bor
封關先有用架Ching